原來政府唯一驚既就係公務員工會

連續不斷發聲明出聲屌要政治中立
果然如果一早成班公務員肯罷工，個政府跪低晒啦
無左公務員邊個同佢做野?邊個同佢收稅?
之前其他工會出聲都無咁不斷發聲明
希望公務員工會一定要發大黎搞.........

根本公務員工會係最有用，
公務員+非公務員，有一半肯罷工個政府都可以收皮，
你估佢真係靠班官黎運作? 靠中下層班員工咋

push

其實罷工只要三個行業參與就夠，其他行業罷工殺傷力無咁大
1）銀行 2）公共運輸 3）公務員

但好撚多公務員都係廢老+港豬
有5分1人肯罷工已經好癲

公務員來講民航同海事罷工最影響經濟

是但一個紀律部隊罷工都收皮

航運界罷工簡直就直接重創

第一次機場點解威力咁大
因為民航好多人罷

唔只航運，搞掂黨鐵、巴士就冇人返到工，搞得掂貨車佬佢就冇埋物流

真，我打私人工，全公司罷曬工老細最多無生意摺堆收檔

但公務員，七成罷工已經社會停止運作
追究都追究唔到，唔通炒曬七成人

公務員你地薪高糧準左咁耐，係時候為香港做返d野

空管肯罷工 3日都搞掂政府

全港既資源back up 肯罷工既公務員手足

推
應該要有多啲公司表態肯請失業既公務員
消除白色恐怖

公務員唔會同係罷工啦，裏面大撚把計較嘅老野港豬，見識過就知係牆頭草，邊到有利益就向邊

i can do this all day

I can do this all life

呢個係真，成個公務員唔多過三成人係黃

5分1？
10分1已經好L7多

推

tui

up

Push

又唔係唯一
不過可以直接嚇啫

其他工會都重要